點睇Selena Gomez首新歌？

之前tour到一半消失左嘅佢又出返黎了~

幾好聽

我都覺
同埋啲歌詞都幾啱佢

點睇???好普通,唔會浪費時間去聽

不過佢FANBASE咁大,俾o乜都會聽啦,飯角度

咁多fans呢個又係真

好撚正
聽到停唔到

kygo mix得好好聽

咪又係普通club song un un un, 呢啲feel既mix大撚把啦

好聽
聽開Kygo

一D都唔鐘意selena gomez
但呢首幾好聽